就黎月尾，選民登記處重未回覆，可以點做？

上月下旬睇到情況不對路，即刻登記做選民。

好q多人申請， 上個月13號申請， 琴日先打電話嚟，問清楚我地址。

你可以打電話去問， 我網上申請有reference number， email問， 兩日覆話確定收到。